2021年,有咩想同自己講?

2021年,有咩想同自己講?

想出pool

考多幾個牌
增值下自己

講返12年嘅願望